緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

建制想玩民意，請幫手投一投。thanks!

推

Pish

86%

push

已投 推

推上熱門啊

voted!

pish

Up

又嚟

投唔到
係咁話認證碼錯

你一開post就84%?
明明呢個報勁多藍絲
係咪其他post/page有人宣傳過？

不認同在反撲中，認同又最高ovet90%，跌回8x%

done

推爆佢

要俾班廢老睇，同後生鬥網軍？
想當年，我教你地上網 用智能電話架！

我喺Tg group睇到，開post叫幫手

Push!

真係好on9
佢哋係咪掌心雷加車馬費玩到覺得自己有民意代表公民
你哋啲廢老識撚上網咩

推，樓下仲有好多廢中鳩UP

已投

有冇link?
想每post出黎即刻幫手投
lihkg未必個個post都睇到

Push

將認同推過95%佢！

反對比例有上升跡象，大家未投請幫手！！

得番84%
克驚派投緊呀

條問題本身就有bias
/反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？ /

???
肆意:縱情任意，不受拘束。後多含貶意，謂不顧一切，由著自己的性子。

明明全部人拘束住自己，無破壞立法會圖書、文物

投咗

係, 但係都要投

推啊

[深度分析]何謂暴力

最後班撚樣一定又反廢啦。 8成人支持呀

頭先仲係600個人 50 50
宜家成2萬人

本身有立場

對家應該做緊野

大家加油

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

紅底報set問題係有前設，但都要投

認同

屌，用埋哂d引導性問題

我唔係和理非 入去睇

願愛與和平充滿香港

推 堅持一人一票 咪撚學對家啲衰野洗票

班狗閪it玩假投票，揀認同就不停話你驗證碼錯

由91%變83啦
推

Push投ed

推撚爆佢

肆意破壞你老母呀 我地比錢起架

Pushhhhh

打極都話驗證碼錯

投到99.9%同意為止屌佢

我無問題喎

已投！
Pish!

same

連登仔冇可能咁渣ga, 點會輸比藍絲廢老

推 share左比朋友投！

我都係咁 入左4次都話我錯

依啲就學人玩民調，有本事1人1票公投送唔送中囉

屌
我揀認同
佢係咁話我驗證碼唔正確

投佢老母 推

lm

熱門都有另外兩個post啦 半個鐘前先4000人投咋

投唔到，同意就錯驗證碼

me too! 點解會咁

輸打赢要

肆意破壞
本身個題目都好bias

26480人參與
反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？
有84%認同

屌你老母屈鳩人投不同意

要讉責既應該係林鄭，唔係示威者

Pish 支持

PUSH

手機,電腦各投一次

建制打手好似開始做嘢 我投嗰陣支持明明仲有90% 而家得返83%

建制派玩民調要出動埋leading question
呢啲問題去做research 應該收得皮
希望教IES嘅老師可以用呢個例子做反面教材

80+%
我真係笑到面黃

voted

可唔可以教下我 我淨係投到一次

推，分享！

沉默的大多數表示支持 80%+

Done

夾死晴報

投左

班友自取其辱

Easy

已投同意！！！！！！

推！

84%啦

我想問用手機係咪投唔到票?
我打極都話我打錯驗證碼

推 個rate跌緊呀！

推推

已投票

我投咗嘞
30187人投票
84% 認同
15% 不認同
1% 無意見。

之前出報紙做文宣嗰個group，好似private左

教大家點樣投同意
因為佢set左就算你禁同意 但驗證碼唔岩黎撚9你，逼9你唔同意
所以開無痕>打左驗證碼先，禁一次確認>再禁翻同意>成功投票
有用嘅幫推

一個鐘前係92%
對手出緊招啦

投唔到wor

班廢老見到點算

認同請分享

You will never win

推推推
民你老母 又玩呢招

手機safari冇問題

再推

大家好我係P牌仔做開IT，啱啱發現投票漏洞可以無限投，希望手足幫拖。

投票玩清完全清除browser cookies可以無限輪迴。

自己已經投左十幾個，我哋贏要贏得徹底。

兄弟姐妹加油，香港人加油。
大家加油。

Done and push

有fd話投贊成就會驗證出錯
真唔真

推推推

連登仔

85%

我啱啱都仲投到贊成

係咪未清cookie重複投票

幾個browser 加 無痕

仲投到
試多次
可能真係打錯驗證碼

係就條街上面搞

我係

垃圾不停話我錯驗證碼唔畀我投

推，票已投

我都係

佢個問題已經影響左睇既人觀感
肆意破壞？
就算結果係點 會令睇既人心入面認同班人係搞緊破壞
其實唔好理d on9民調 冷處理就得
理佢就中左佢圈套

用無痕

Gogo

9成支持喎

屌85%認同

Voted

唔止 屋企樓下見到佢地搞埋聯署反對尋日立法會衝擊
晏d補圖
利申住屯門

連登有嘅係人數 力量

識玩呀，網上投票

85-15

玩社會輿論戰？我同你玩爆佢

86了 推爆佢

唔好睇少網軍

老共最怕既事情

推 已投

根本條問題都biased嘅，唔可以俾佢得逞

推上光明頂

投個票幫幫手

我都係 之後用無痕就一take過

打左驗證碼先 > 再禁翻同意

又同我地鬥人多

85%同意

做野喇keyboard fighter!

用無痕會唔會快啲

幫推

push!

pish

p.s. 開 incognito mode 投

玩民調
但係條題目本身就有貶意

無痕簡單啲，唔係個個識clear browser cookies

已投
推

屌佢。出埋啲引導性問題

推佢老母

無錯
你話同意佢一定話你驗證碼錯
打左先投

個各有各做，一齊宣傳。

1301

投票結果 (40479人參與) 認同 86% 不認同 14% 無意見 0%

推爆佢！

40800人

一粒鐘多少少由得3千人投上到4萬，對家做緊嘢啊
由最高峰 93 ％，依家跌到 85％ 啊，大家要努力

用無痕＝無限投

pish!

堅ON9，同意就驗證碼失效，無意見先俾你投

Push
可以嘅話 留埋言

係我地出手嘅時候啦大家幫手

佢老味
條問題偏頗到咁

推

字眼不同意都照投

係咪我問題
佢係咁話我錯驗證碼

P牌再push

你班P牌一毛呢？死撚晒去邊？

投了認同 尋晚果啲先叫香港人

票已投

推你老母上去

勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

引導性問題

你話同意佢就會出個錯嘅驗證碼
要先㩒唔同意>打驗證碼>改同意>投票

大家好我係P牌仔做開IT，啱啱發現投票漏洞可以無限投，希望手足幫拖。

投票玩清完全清除browser cookies可以無限輪迴。

或者 無痕 = 無限

我哋贏要贏得徹底。

兄弟姐妹加油，香港人加油。

推！一人投30 次
20萬人投600 萬票！

啱啱發現投票漏洞可以無限投，希望手足幫拖。

投票玩清完全清除browser cookies可以無限輪迴。

或者 用無痕 = 無限

我哋贏要贏得徹底。

兄弟姐妹加油，香港人加油。

輕鬆投，完美反映民意

你們沒有做錯.jpg

好撚憎呢d打飛機懶有民意既民調 本身份報紙就係奶共狗 藍絲先會睇 投得票既一定唔撐示威者
成日諗住偷偷地搞個狗也不屌既民調跟住成功過到關就話99%市民支持修例

抵撚死比人洗票

正常投就得
比人有話柄就無謂，啱嘅野點都係啱。

P

認同呀屌你老母

有冇錢收架？冇錢收藍絲會唔會理你呀傻鳩

推一推 世界變美好

推一推

投完推一推

推一下先

已投 快推擊破

86% push

會唔會比對家知道

點解我唔得

自動filter咗唔啱睇嘅字

同連登仔鬥網上民意
呢班撚屌真係唔識架喎

第一次唔得 但係自己on9 打左個space 第二次一take過

留言好撚多廢老廢中,可惜個投票結果

認同🤘🤘🤘

屌你老豆 on99 連條題目都柒過人

下次講野曲d
‘自己已經投左十幾個，我哋贏要贏得徹底’ 唔好咁講野

啱啱發現投票漏洞可以無限投，希望手足幫拖。

投票完清除browser cookies可以無限輪迴。

或者 用無痕 = 無限

我哋贏要贏得徹底。

兄弟姐妹加油，香港人加油

Btw多謝你提醒

好快會出動改寫功能，一個鐘不認同衝上十萬

已投 記得公佈民調結果

仲夠膽玩投票？未見過連登力量？

用無痕投可以無限投

已投，推！

已投 push

咩垃圾用字嚟肆意破壞？

一定係有上放左上u汪鄉土bk先搞到咁多人投讚成

推佢老母上熱門！

反蒙臉法

好心你班柒頭連仔同議員唔好再講建制啦

幫中共土共咁多賣港政策護航
係時候正名為！親！共！派！
咁先可以將佢哋原形畢露，利用香港人恐共情緒帶動選票！

班廢老狗係咪唔識入CAPTCHA

全港認同, 建國不遠矣

Pish pish !!

集思廣益 勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

已投 推！

投啦要快d

87%

投票呀

仲未投既投啦

係咁落飛。勁過馬會投注

啲認同多到 同果陣係咪支持林鄭繼續留任一樣 反cup

睇死你最後話咩唔係數字大就代表民意

投完最尾我地用返

正常情況下根本投唔到不認同以外選項！
片都拍埋！
求youtube以外upload方法（唔想被起底）

條問題本身有伏

問題係形容示威者「肆意破壞」，點答都係Agree咗個前設🙄

咪推啦

我試無痕模式投完閂再開黎投好似可以係咁投

Pushhhhhhhh

會唔會del左個投票

已投，推

肆意破壞???

推
屌條問題根本有bias

推呀 推夠200萬去

紅底報set問題係有前設，唔通咁就代表我地唔投同意俾佢贏？

個Topic 偏激到 屌呀

用哂所有上到網嘅device去投呀大家

投左 push

done,再一次多謝你地

玩9自己

力推

幫佢洗到99%

借一借位 唔好意思
麻煩幫手推推

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

網戰

投咗。push

其實果1%無意見投黎JM9..... ON99

exact7y, 呢d有冇辦法推佢上報? 有冇新聞價值?

推呀 88%喇

。

票己投

撞

Be alert to any surveys on public opinions !!!!!

推返上90%

票已投
不過佢地夠閪膽攞個真結果出黎咩，最後99%認同，咪又係收番埋

點解唔同意 戇鳩鳩

(開無痕可以無限投)

試左, 即得, 拍埋片

Yes

緊要推佢老味臭啦

推爆佢老母

自動計數程式碼set錯variable

等佢地冇得打機，爽唔爽

等佢地冇得打飛機，爽唔爽

我就唔食飯同你玩

個確認碼點都話我錯，投唔到

推到超過9成

其實呢d響非中立平台搞既投票個結果任佢set都得啦, 只係佢做唔做姐

support

推到完為止

點解咁耐都唔轉89%
對面刷緊

笑死

夠咁上下數就screen cap 低佢
費事佢地連呢d 爛鬼投票都搵打手

一樣

push!!!!!

推呀

網絡戰一定唔輸得！！

一定唔會供報

幫

得兩個打手錄音式reply

所以我地要定時cap圖 mon 住

笑到仆街
同連登鍵戰IT狗玩,玩到依家9成人讚成

close browser再入

1樣
投極認同都投唔到
係唔係佢封左

Done - 認同

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

推比其他人睇 尤其係前線

最鐘意佢地玩呢d

Same
但係用電腦係投到嘅！！

認同～ 吹咩

BOT己備
鍵戰撚開始攻勢

推！已投！

89%認同

仲玩網上投票，佢地真係唔知訂

一個鐘多左3萬人投

唔講啦

佢地真係好撚無聊，但照投，唔好比機會佢地打飛機

比數未夠大 推

我好鐘意投票

DONE

91%
Pish

可以留番然唔係肆意 係文宣個堆野 唔repeat

We are silent majority!!!

Posh

有acc嘅幫手留埋言
示威者絕對唔係「肆意破壞」

捱

屌，點解入極都話我驗証碼錯嘅？

可以開 incognition 狂投喎

戰友們，頂住啊

incognito

哈哈on撚7 9
推爆

其實整個bot可以狂投

89%金主準備好出錢請人投未

有冇可能推上報? 又一港共醜行

好撚柒呀 個標題 一批示威者昨攻入立法會肆意破壞？

全部都係負面字眼 做問卷標題 小學老師都有教用字中立 我怕佢哋連小學作品都不如

小學未畢業/智商未到小學？

點可以唔幫手

PISH

已投支持

我都係咁垃圾投票

Push!!!!!!!

Voted!!

打咗2046次驗證碼都話我唔啱

好撚狗ar
意見都唔俾人講
學咩人做問卷

唔好意思借個位宣傳！
香港己亥宣言 同 香港人宣言 既日文版都已經譯好
希望大家可以幫手推個po
唔該哂！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

【文宣】《香港人宣言》日文版都搞掂啦！！！

89％受訪者認同

一個鐘90%

90%!

置頂

已經推到90% 巴打繼續推

90%

push and done

90:10

我屌你老母
90%
我覺得係有班廢佬唔識字投錯左
以為係同不同意不應衝立會
但標題明明同意做法同不同意做法

係咁叫我打正確驗證碼 明明冇打錯

已投，官迫民反！

睇#1041
用無痕啦

宜加無痕都無得無限?

投票好暴力
容乜易洗到d人腦下下要投票
一陣又要真普選乜乜乜

要比多d人知

Pushh

食緊食，再幫手推一推

快幫手投認同

咁撚蠢其實冇所謂

推 一齊來投票

如果我哋贏，投票結束之後攞佢數據煲大佢！

Source=經濟報

民意反映民心

係咪要登記做會員先投到？
係嘅放工先搞

近8萬人同意

Push，屌我重以為真係打錯，㩒撚極都唔得，正仆街

用電腦投就會同意到

好多人選認同啊！

唔駛

推 87%

手機投極都話錯驗證碼，返去試下用pc

輕輕一推

已投 88%認同

Done!!

建制其實係咪比示威者更想林鄭下台？
呢d民調都估到結果咁擠架啦

屌 唔俾人揀認同同埋無意見呀 一入認同即刻得左

洗佢版
唔洗投票 都知班年青人係憎鳩你政府加啦

個個禮拜睇住建制派係立法會上演議會暴力，講唔贏人，就龜縮係保安後面，對住鏡頭又拉又拖，果d行為先最暴力。

投了

上去

留名睇建制改data一秒反超

入左十次咁上下先得

想玩民意？
就畀你哋睇下我哋嘅意見

自取其辱

跌到87%啦

無痕

pish

幾秒又多左幾百個vote cls

Push
無意見竟然多咗

唔好淨係投，留comment呀

86% 認同 XD XD XD

推呀,回落緊呀,大家無痕呀

點解無意見會勁升？

投[/i]票了

今朝仲係89%, 而家就86?

已投！

推啊！

千其唔去chrome store download 'EditThisCookie'

無意見升左

淨係識上港人港地 電腦都未識點用
廢老就想係網上鬥 訓撚醒未

推爆，大家快投

咁樣同對家作數據有咩分別，我地越走越偏激，搞到眾叛親離

幫push

Pishhh

理解/同意入去嘅勇士會見到依個「肆意」字眼會好唔開心, 本人亦知道佢地其實都好生性...除左無破壞立法會圖書、文物, 仲係雪櫃取用飲品後, 會放低錢, 破壞立會主席嘅相, 都唔會攪黃宏法同施位賢幅相...仲有事非感

但本人相信, 經濟日報咁用依個「肆意」字眼...

而最後, 如果 (希望真係) 仍然係大多數市民, 最後結果係80% (或更多) 以上係認同, 反面會帶出一啲會有利勇士門昨日行動嘅訊息 -

就係,
1) 政府/建制 (就算經濟日報編輯都真係咁唸) 稱依個衝入立會係「肆意」...起碼都有大部份投票人士, 唔會buy政府/建制/編輯依套

2) 仲會獨立思考, 去支持勇士..仍然繼續認同勇士們, 依個政府/建制/編輯稱位「肆意」嘅行為...

利申: 本人投左: 認同 (14:44 check 過, 仲有85%認同)
本人愚見...大家點睇?

推

會唔會玩到過800萬人投票
外國勢力干預

咪玩啦，明明佢地個垃圾聯署作先。我地依家唔作，佢地咪遲早出網軍。

投左幾次仲係84%

投票結果 (111315人參與)

推到有記者報
好多人支持

110000人投票 8成認同

主流民意

推！！！

無痕可以無限投

點解個數好似越黎越低？

已推爆

82%啦推呀

一係就講為左返對佢地作假而發起不合作投票

我地光明正大話比人知一個人投幾次票，到時人地點講.....

啲廢佬可無得救，但盲目推爆民調，反映唔到事實，淺藍淺黃會反感，無左和理非做背後支持，場仗仲點打.....

依家要嘅係令大眾都覺得政府有問題，升級係逼於無奈，政府最怕係激進化社會大部分人，而唔係比位人入

食飯之前都仲見到有90%
做咩又變返80頭

推呀

81
繼續推呀

9成變8成

推呀
無意見仲多過反對

無意見個啲升得好快

不割蓆

唔會，可能禁錯

係咪有廢老唔識字 睇錯「是否認同示威者有用暴力」

push 已經有80%plus嘅人認同
媽 好柒呀

不斷話我驗證碼錯誤 投唔到
有冇人都係咁?

我都係。我用an機

佢個驗證碼係智障，試多幾次就得

大家順手投埋呢條

12萬人投票 80%贊成

80%認同

copy條link 去chrome無痕模式先投到
用連登內建browser投
就不斷話驗證碼錯誤
我唔知代表緊咩

一推再推

我都係試撚咗十尻幾廿次都唔得

bot啦屌

推爆

需要置頂既link放入去，個個post都要置頂其實係無咩人睇到

得返80%？

笑死

大家幫手推爆佢啦

80% 支持

同我地玩網上輿論戰
不自量力
推爆佢

林奠：屌你班仆街 玩夠未 明知無民意仲玩投票

佢條問題都幾狗，有引導性既喂！

屌
禁錯認同添

vote->close browser -> incognito open browser -> vote

推
*已投

...

佢唔俾人投同意？狂話錯碼

咁樣衝入立會都叫合理表達訴求?
我一直都支持反修例但對唔住呢次真係無法認同咁樣既行為...

哦 你快啲死

點都投一投啦
禁個制好快

大家開曬聲篤數jm9，係咪想話比全世界知
我地一邊屌人，一面雙重標準，傻的嗎？

入面啲留言好撚好笑

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

由97 之後
香港人每次和理非咁去遊行
希望政府聽我地講野
最後我地得到D 咩?
係冇野得到過啊
呢家邊一個令到香港人咁樣?

會唔會係突然變到咁激?
有好多野我地都唔想

如果你有遊行過唔止一次
希望你自己諗下
究竟我地花左咁多時間出去
走上街 向政府訴告既野
冇一樣成功
你甘心咩?

威力何期大15萬人

認同又跌返落81%
不過不認同係最少數

馬車

係咁話驗證碼錯

投票結果 (151091人參與)

151091 就係我

我都係
係咪突登出cheat

正而家無意見仲多過不同意, 不同意反而係最少數, 真係識玩

推推推推推推

81%認同

已投 .... 一面倒的戰果, 架就真係自己攞嚟丟

笑撚左
個結果

怒撞！

你要咪俾你 民意嘛 多多都有

已同意

肆意破壞 d字眼已經係偏撚哂真係垃圾黨報

已投
推！

推
其實幾點截？

推！票已投

用Firefox focus ok

17萬人投會唔會係佢地史上最多人投既網上公投

Pushhhh

記得cap圖，班仆街最後唔公佈我地自己公佈

做it 做到你 ctrl alt n 都唔試，搞咁多野

PUSHHHHHHHHHH

佢完咗就會話數以十萬計人同意係’肆意破壞’

87 跌返落 81
班友係咪用BOT

81%

投到六點收工
加油

唔可以令義士心灰意冷

推上去

每次F5都多十個廿個 但係冇升過percentage 係咪Bot嚟？

D回覆好撚戇鳩

打左好多次驗證碼都話錯

每次見到大家咁團結都好感動！！

成日話相信市民都會乜乜乜，你不代表我

就算700萬香港人唔係個個都認同呢種做法
佢地到底係憑咩覺得係網上嘅投票會得出佢地想要嘅結果

81% change to 80%, bro go lar, I am fighting against them

vote

跌穿八成

落街見到議員門口有堆廢老師奶喺度排隊㩒電話
唔知關唔關事

大家快啲應戰

hint：咸片mode

it狗寫個bot推爆佢

班廢老識唔識用電話㗎
係咪又送幾包米叫人投票？

咁大成本為左呢個投票

用無痕就唔會有驗證碼錯誤

20萬…仲有咩意思吖……

再推多下

宜家80%

推爆佢啦

話時話 我地係咪應該騎劫番個結果？
以子之矛 攻子之盾

推[url]網址[/url]

笑撚死

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

屌你老母，唔係有16.5萬咩唔撚識上網啊！主場都大比數輸就同我收嗲啦班臭閪廢老

81%睇到未

笑咗

認同 81%
不認同 9%
無意見 10%

月尾交左選民申請表，仲未返嚟確認

劉名支持勇武

投左左

不認同的請舉手
沒有
沒有
沒有

217987人 81%

已推

官方話要14日處理

講到鍵盤戰，連登唔會輸

痴撚線一面倒
網上力量真係痴撚線

其實我理解但唔認同
不過見到條問題寫得咁仆街咁有BIAS,忍唔住投認同

push
已投

Push voted

pushhhhhhhhh

都幾仆街 成日陰D陰D
之前果幾次 佢柒左既民調結果冇左回事

搵人log 實佢唔好比佢作數呀

入面好多唔同主題 有時間麻煩做曬佢

唔好俾人騎劫民意

我地唔要數字打飛機

不過！我地唔會俾佢打飛機。

真係要睇實個數
唔好俾班仆街作野！

班撚樣見柒咗咪唔會公佈結果
btw已投

仲有一個投票 耐就耐咗少少(24/6) 不過照咗

推！！

投完
暫時82% of 231643人 g持

Voted push

推鳩爆佢

0038
反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？ (232308人參與)691
你已投票！

投票結果 (232308人參與) 認同 82% 不認同 9% 無意見 9%

睇唔到個結果喎

投支持話驗證碼錯誤

其實重點係肆意破壞 你已經認同左有人肆意破壞

經濟通X晴報聯合舉辦

反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？ (252453人參與)695

你已投票！

投票結果 (252453人參與) 認同 77% 不認同 15% 無意見 8%
我要回應 所有回應 (695)

77%

藍𢇃開始洗票
不認同由昨晚10％急增至今早15％

連登仔快叫多啲人投票

個投票有無完的一日

做得民調 要公開結果先好啊
一陣結果唔同心意 又話人地破壞system

複合問題

大家睇真啲

根本任佢講

佢問大家認唔認同

究竟係認唔認同示威者克制

定認唔認同個議員係美化暴力

佢無講到明

同上次一樣 認證碼不正確

3/7/2019 10:05pm

如果有新民調麻煩各位手足post上黎
每朝早起身屙完屎就做

幫手推下比中間派

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

等睇經濟通做票